日本 熱到西

關西熱到38度

有無係日本巴絲分享下行程有無影響？體感係咪好熱？

下個去大阪

下個月

我後日

祟日撚：日本熱得好舒服，香港濕熱辛苦100倍

返大陸玩好過啦, 中國人唔撐中國, 唔記得左南京大屠殺?

東京都熱到仆街, 朝早行去車站果程已經出晒汗